希望大家見到有狗無證拉人既時候可以幫手

打完一下就走都好
唔好再圍係到叫放人 放人
之後就番屋企開post 好撚嬲系列

最記得既就係
之前有幾個後生俾臥底狗擒住係地 佢地係咁嗌 ′幫手啦′
旁邊d人都淨係圍觀叫放人

希望大家可以人地有事既時候幫下手